呢個球證算唔算史上最賤種 想KICK鳩個球員 仲罰人地紅牌出場

無啦啦卡人位
唔夠人撞
自己跌都算
仲想報仇整跌人
柒左 仲紅牌趕人出場

其實球隊可唔可以投訴？

咁都重成世界

嘩有無片

球證叫 Tony Chapron

PSG最佳收購

如果呢條友吹英超一定俾報紙寫到頂唔住壓力自殺

應該會停牌啦咁on9

依啲黃牌有無得上訴

垃圾球證擺明自己小氣想報復

PSG玩能晒 唔會有事

仲以為講緊禁區

痴線

打鳩球證可能今季玩完

應該有屌佢老母 之後紅牌左

咁都得

你當秦沛流架?

起碼冇襲擊球員

痴撚線

南特會長基達賽後指事件是個笑話：「你們想我說甚麼？要是我說太多，就會被問話。老實說，全個歐洲都在笑，球員被罰紅牌，但其實是球證應該被罰紅牌。」

全世界都笑緊啦

我係意粉嘅話寧願你打鳩我
黑少一半都夠贏泡菜賤狗

丹狗改不了吃屎，抽唔切水咁撚樣

點會呀，英超嗰班垃圾球證都生存到今時今日

香港直情開拖

認真，如果得益嗰隊係波台唔中意嗰隊，上面啲留言已經狂屌隊波黑哨，由此可見，巴黎係受連登歡迎

黑撚到
極醜惡

只係因為法甲wfc

兩個垃圾

還拖啦

如果係英超

好彩最後條仆街犯毒比人拉左

Referee Tony Chapron could face disciplinary proceedings after he kicked out at Nantes defender Diego Carlos before sending him off during Sunday's defeat to Paris Saint-Germain.

個球證好似自殺死咗？

好多假新聞

如果個球証咁都無事
以後黑哨好撚易 球証去阻鳩人跌 俾紅牌球員

型

仲以為天有眼

似球員推球証令佢對禁區內發生既事睇唔到

我第一時間會係咁諗，係想報復嗰下抵屌

證明你唔識波 完

個球證比人撞跌都唔可以kick人？
我𨳒你話明死物都撞，咁球證自然kick返你
你比死物kick 到算你唔好彩

黑哨加國家後台無限金錢
玩撚晒

你UP乜春呀

你噏乜春呀

球證=死物
你會唔會比舊石kick親告政府？

運毒拉左，再放番

我唔會比舊石主動撞埋黎

見到球證行埋黎唔識避？

依家係比舊死物kick反而拎紅牌

G持俾石仔kick親入去坐兩年

講得好！

你撞到舊石 舊石頭會特登郁kick返你?

我會爆石

又係法甲呢D垃圾聯賽

"靚仔 你好串wor 邊度架
我就紅興既"

癲恩有對手

咁樣cut埋去

疤狗dna 仲係到

舊石仲要識跑

唔識中文就返小學讀多幾年先

佢psg fans

歐聯16強會受到正義之師執法

明明自己失平衡

呢條撚樣近廿幾年都無得輸,爭在韓狗未立士巴拿打人

踢人球證被無限期停賽

【體育】法國足總在周一宣佈，處罰於周日法甲踢人的球證查邦停賽，而且將會就事件進行紀律聆訊。

「查邦（Tony Chapron）本來會在周三昂熱對特魯瓦的法甲執法，現在已被抽起，他很快就會跟法國足總紀律委員會會面。」法國足總在聲明中未有表示查邦何時會復出。

法國足總續指，查邦在重看過比賽片段後，認為自己跌倒是意外，因此已準備了報告交予紀律委員會。法國電台RMC更指，45歲的他將會要求取消向南特後衛迪亞高卡路士出示的第2面黃牌。

在周日舉行的法甲，巴黎聖日耳門作客以1:0小勝南特。於下半場補時階段，查邦被迪亞高卡路士撞跌，之後竟然踢對方報復，更向這名24歲巴西守將出示第2面黃牌，驅逐他離場。

咁個球員下場係咪要停賽